YouTube 有冇得投訴D廣告㗎？ 係街以為我睇緊AV

youtube真係終極垃圾

比人見到真係好老尬
上次係地鐵玩手機game
無啦啦彈大波廣告仲要係acg
後面但好多女女
好驚比人笑鳩我毒撚

支那app
琴日見到想report 佢，但發覺佢依個功能

發覺佢冇依個功能

Youtube愈來愈仆街
一條片N個廣告仲煩撚過睇AV
完全覺得係特撚登愈批愈過分迫你買Premium

呢兩日開始出現，之前D大陸遊戲機廣告都算喇，彈呢個廣告同上緊咸網有咩分別呀？ 痴9線

佢自動播完一個，你唔㩒skip佢仲會自動落下一個廣告，真係cls

市場壟斷就係咁，冇替代品佢咪大撚晒，佢做啲幾撚仆街既嘢你都要硬食

壟斷左後真係痴撚線
以前一條片5秒廣告
以家條條片都幾段廣告

隻腳好正

真，係都播日本啦，屌佢老母

到底有冇其他apps可以代替/威脅到佢

Vimeo不過之前都做唔起，變咗微電影平台咁

FROM WUHAN

屌 我都想投訴但係次次都搵唔到個制
條女又柒 扭又扭得生硬

D咸濕APP廣告係咪有分時段播,我見通常零晨先係呢類廣告,上下晝又唔係呢D

最on9係D廣告可以咁
但係好多片就亂9咁ban mark 黃標

連登啲廣告都係啦，成日叫我揾少婦

開波有兩個廣告已經係基本消費

有比錢就係老細
同埋黃標都係拎黎打壓反中政治訊息多

咁係因為你成日search 熟女

應該係片主可以set有幾多個廣告？
d人短短地一條片10分鐘 6-7個廣告都on9

逼你subscribe premium

我依家朝早見到㗎

我最撚鍾意睇廣告
每播一次youtube都收一次錢
順手click埋可能仲會再收多筆錢
youtuber又可能有錢
反正我對d產品冇興建
我就click撚到落廣告果條仆街窮
廣告錢又洗左，但冇又人幫襯
睇佢仲敢唔敢落廣告

我唔係要贏，我要落垃圾廣告果條友輸

之前有個廣告鬼片咁嚇撚死

YouTube而家啲廣告多到好似支那優酷土豆咁

隻mu跨時代好撚煩

推 抗爭Mind Map #光復香港時代革命 #國際戰線 #快閃文宣 BNO「5+1」 #一國兩制已死 #移民走資

其實個廣告都係根據你電話嘅apps同平時search開啲咩嚟比返啲類似廣告

所以睇AV開無痕模式其實係除咗防止留低瀏覽record，仲有防止Google ads嘅污染

利申：ITdog

Ching唔好亂入
隨時中毒偷pw尤其殘體

㩒廣告時間側邊果個”i” icon 之後可以report

今朝都見到呢個ad........

我俾月費成家人睇都無廣告

唔.... 我部電話極乾淨，從來唔用來上咸網，但係佢呢幾日都推薦呢個廣告俾我

屌你老母權力遊戲都好煩

我要Brian che都唔要呢個啊

YouTube premium好平啫
vpn去印度 有埋music

有冇發覺個5 秒都係假
有時會停 有時會跳
幾撚陰濕

之前唔俾o的youtuber 講粗口就話因為會影響插入廣告嘅產品形象

但係自己就乜撚野色情, 暴力, 侵權廣告都擺得上youtube

youtube 真係要有其他平台取締

睇依啲好過睇 喂....Brian

條女仲要老土到爆

我每日都睇好多youtube片，一早subscribe 咗premium

想講係日本定係澳洲睇youtube 都會彈呢段殘體字廣告

即係就算你移咗民都要睇支那廣告

嗰d廣告係根據你睇開咩而俾你嘅
睇少d鹹網啦

點解我睇唔到

想report咪去返條channel 搵返你睇嗰條片report但唔覺有用

反而我無睇過喂brian

淨係記得乜乜死人死人咁

最撚緊要係條大陸閪柒撚到咩咁

最好笑係youtuber d片郁d就黃標
大陸apps 廣告咸濕到咁就來者不拒

咩邏輯？

有啲冇得skip要連睇兩個30秒廣告

支那雞味重到呢

暫時真係冇

連登D出黎既廣告就係我平時search開果類產品既廣告， 但係YouTube 果D 咩三國遊戲，咩古裝遊戲，呢類交友app唔係我平時search開既嘢黎。

有時啲廣告係隨機出現㗎

成Q日見到條八婆陳敏之個廣告 投訴極都見到痴撚線

可以按廣告左下角時間隔離嘅圓圈感嘆號，「會出現停止顯示這個廣告」，另佢出現嘅次數少d

依家真係越來越多

明明冇睇過bilibili廣告全撚部都係

冇鳩用架

武漢公司D App，可能D人封城後又失業又水浸又唔俾擺地攤，實在無工開，所以好飢渴。我指求被嫖方面好飢渴

依家用ad block都會有幾秒空白廣告時間

近排新聞話Bilibili 要黎香港2次上市。

睇brian好過

記得一兩年前有個介紹日本佐賀嘅youtube廣告好撚正。
依家得返啲垃圾大陸手機game官老爺，仲要一條片睇幾次煩撚到閪咁

有無諗過啲家長會俾小朋友睇youtube
點解YouTube 完全無審批過啲廣告

無試過喎
全部飛曬
係電話先要焗睇

Brian cha

微電影 -> 短片

一係就乜撚instagram管理app

Adblock la

Roarship

好過Brian

屌 岩岩我都彈左呢個廣告

會多謝你幫佢追ctr 嘅kpi

呢條友到而家呢一刻仲見到佢
喂 Brian

adblock啦on9.....

....點解要衝出黎呢
咁樣咪顯示你成日睇AV, 甚至search Milf囉

依家日日用adblock, youtube仲水人join grp ads

有無人下載過

唔知係唔係我既問題，我有用adblock，一skip個ad就會hang咗個page，要重開youtube先正常返
但睇10條片有3-5條都會咁好撚垃圾

咁多人負皮我，係咪pr公司派黎架？
驚d人學我做痴線佬click曬你地d錢？

屌佢老母

我睇完呢個post，之後上YT睇外國youtuber ，馬上見到呢個廣告

Google track 9 me?

Money

無囉完全，ig大把cosplay靚韓妹就有，不過唔排除放入褲袋時當我按左啲廣告

唔睇av?搞基咩…

師奶一大陣除，不了！

我係連登成日見呢個廣告

Youtube識黃標d片，指不符合廣告客戶。

同時有錢收就咩廣告都播得，大賭李嘉誠，車志建都喺youtube賣過廣告。

D廣告呃呃偏偏，咁大間公司連基本社會責任都無

小朋友依家好細個都識上咸網啦
個陣, 先得8/9歲, 何況依家

個支那女人un下un下覺得好嘔心
完全唔吸引，睇完好想打鳩佢

Google廣告真係愈來愈濫
又交友app, 又xx分鐘搵xx萬

睇完你個post，竟然彈左呢個廣告

原來你係弱智嘅

你睇呢個都好啲
我日日loop幾十次brian cha

開VPN
外國啲ad高質好多
多數係大牌TV commercial 同startup 認真廣告/電影trailer
So far UK Belgium 都唔錯

用手機睇預咗要睇廣告，但係都唔好條條一樣咁洗腦啊
煩鳩住曬，都唔知佢係倒米定買廣告

長片嘅話飛去最尾一秒播完條片佢
之後㩒重播制會cut晒啲廣告

3-5年內必有新platform

Android用家請用YouTube vanced

AV網啲廣告片仲好睇過原本條AV

仆街我都見到 即刻屌出聲

最鍾意report哂啲廣告

呢個廣告真係好撚淫 , 呢排成日都見到，垃圾utube,仲話搞保護兒童唔比佢地接觸呢d野

手機邊隻可以block到youtube ad
見到多數淨係block safari廣告

仲有個10日包減10磅

Youtube不嬲雙重標準

喂，Brain

唔係冇道理

adblock 開safari去youtube
done

想投訴堆咩藍雅人 果班垃圾

但呢堆廣告 搵唔到掣去舉報

買咗見唔到

Bilibili

果然係左膠嘢就好似emma同LBJ咁

依家唔會用電話睇youtube
但最仆街係電腦用adblock都block唔晒

已經頂唔順

肉絲

戒youtube仲難過戒TVB

好彩an機有得裝YouTube vanced

點會冇，咪審走哂啲光復香港既廣告

更加好笑youtuber可以俾人投訴
鹹濕廣告根本就無處申訴

買premium咪冇廣告囉

連登仔乞兒鍾意免費睇又要屌

Android: Vanced YouTube
Windows: ad blocker

以前我成日笑鳩土豆嗰啲支那視頻網多廣告無得飛
依家youtube 一撚樣

兩三年前開始推出廣告
啲人又係咁講

YouTube 就係知道用戶無 bargaining power 所以先變本加厲

用印度版Premium喇，20蚊成家人用，仲送埋YT Muise

去到受唔住之後既3,5年啦
FB都係out左幾年先轉用IG
港共都起哂西九高鐵 過埋一地兩檢先反共啦

Youtube真係好仆街 有依啲廣告不特止 又話唔可以有政治性質嘅廣告 但係就比親支派啲仆街放廣告

真心YouTube依家係度挽火, 本身一個免費平台比人睇片hea時。
明白時代同互聯網既進步再多一班叫YouTuber , 仲係片頭片尾多咗啲廣告
都算啦~ 最多我skip姐，對班觀眾黎講都唔係好大影響。

屌你，依家又黃標影響創作之如，睇片仲愈黎愈多廣告，見一條3mins中間同插起碼2、3個廣告，煩撚hi hi，仲要叫我比join會員?? 會唔會本未倒置咗??

Iphone冇份

正wow 求名

已經好耐冇用電話睇YouTube

依家愈黎愈多 一開頭兩條5秒廣告片
唔比你飛之餘 播完條片又播多條
痴撚線

試過俾「想要知道誰瀏覽過你的ig嗎？」嗰條醜女嚇死

20蚊hkd?

連登成日有美艷熟女廣告
但張相又勁樣衰
邊撚到美呀屌你老母

我寧願睇brian cha都唔想睇到呢隻雞

小朋友睇到死得

D廣告又係低質到嘔
基金果個煩到洗腦咁樣

有本事播曬唔好係到播個幾秒

連黃阿瑪都畀佢黃標, 真係CLS

咁ON9既說話講得出, 就知佢若智啦

做廣告唔怕你睇完唔幫襯, 係怕你睇唔到, 無NOISE...

唔睇AV都有先痴線
利申:睇GV

終極煩膠，日撚日都見到佢個廣告
落幾重本先會係咁播佢

係呀，不過要用VPN，詳情自己Google下

講到你唔係咁

adblock

來 萬國覺醒
選擇想要體驗的文明

屌呢個廣告真係害死人
之前開YouTube唸住比個中意既女仔睇段笑片
點知一開就係播放呢個死人廣告
然後……就再沒有然後了

唔係吖，好正喎！

根本你成日就睇AV 所以youtube先播比你睇

an機好耐之前已經有youtube破解版
好似premium咁skip哂啲廣告仲可以熄mon聽

推 願榮光歸香港

影片平台係最燒錢
youtube做左咁多年印象中冇一年賺

同意mobile版愈黎愈痴線
web版最多頭中尾各一個廣告仲算正常
但youtube唔做除左b站(因為黨科水)諗唔到邊間公司肯做(nico都蝕到就摺)

有AdBlock 免費嘅 點解仲要課俾youtube

一個係佢俾錢youtube,一個係youtube俾錢youtuber...點同

正常你平時睇開咩野就會出咩廣告比你

係
我做緊野唔得閒按略過
佢就一直播落去

所以平時都係用電腦adblock

老實講我寧願聽佢鳩up都唔想睇到呢啲咸濕劣質av支那廣告

youtube廣告唔係跟你history架IT dog

終於有人講 仲要見到呢啲廣告唔講仲以為自己上撚咗啲大陸網

我就偏偏唔柒買你個YTP

屌你有個賣翡翠大陸廣告用埋d恐佈bgm, 心諗做乜尻

Push.

支那app 好多都變聲講野,好撚煩

我都係
永遠唔會拎黃絲傳單

不過咪撚播AV